[皇區] 皇家馬德里 vs 維拉利爾

光頭人之死

落緊雨

岩岩簽左新約

LM

4312

開兩次都錯題 做野做到傻撚左

垃圾陣

屌

高華錫又冇得出

Girona咁撚勁嘅

其實....摩，卻，卡 有無勤工獎！？

繼續一分戰術

做咩無人開皇po

Me

6-0 痴撚線

想輸幾多球啊

又趕唔切返去睇

假王

輸波啦 垃圾賤種光頭

有冇手機link

點控波

又玩雙箭頭

大家好

覓膠個名

光頭賊被炒之路正式展開

屌等我仲解封左630原來係你開

踢433啦屌

朗又7..

光頭佬係轉陣未

630同Benzma一樣係死不足惜

呢隊西丙都幾勁喎
俾黃潛禁住砌都未失波

主場比人禁住黎屌

上年干地比雲爺爺炒完一場就轉陣 之後就成功
唔知光頭佬要柒到幾時先肯變呢

出名對咩隊都64波
人地6

細路

西班牙濕凍

中場>其餘all

世界第一

光頭仔又係得燒味一招

歐洲only

摩迪幾時比隊友激撚死

70機師 80高仔

個波上到三閘線，禁區冇人

卻佬退撚哂步

華拉尼

啲人亂咁企咋嘛
夾硬加啲三角做乜

C朗無SPEED

Any iPhone link plz

亂尻咁三角

越了

似
平排

阿朗咪傷
我地需要rlin version嘅你

好似突出左少少

越左

詐糊

牙朗好鈍

卻老應該快過阿朗

呀朗幾時先會再戴帽

佢條女咁大波，戴帽有幾難

牙Bale 幾fit

最已陣

垃圾now吹奏完拖舟未

踢完就傷

無裝now,咁都吹奏到?

幾重腳頭

嘩馬細路

米路成日上前

細路gd try

卡路士上身

成隊好似冇曬默契咁
比親都柒

c朗好似遊離於體系外咁

控球王ISCO

人地未發力就話人地頂咗20分鐘

返到

Isco今日未見突出

進攻立體左，但似乎未適應

俾卻老射喇

咁都冇犯規😂垃圾now

牙朗就未適應

差一點

對面龍門又上身

就入

疤狗台，cut撚左佢啦

9又係係咁攻
入唔到
比人反擊收皮

9

通常射極唔撚入之後好快就比人一球搞店

9成

對面龍門上身無辦法
幾球球速都咁快都救到

今場起碼有啲配合，唔撚係鳩斬...

有生之年唔知可唔可以見到皇馬好似疤狗咁有配合同組織去踢波

今季有無罰球入過

劇本

竟然唔係射人牆

朗世俱有入

巴打一歲?

機會造得夠好自然入到波既

積仔走去左邊補細路位
咩撚野玩法

左翼馬細路

中左
改變方向

佢話光頭佬因為牙朗同猩猩年紀大 速度冇咁快 所以變陣4-4-2
又話佢買左好多21,22歲球員 為皇馬日後打下10年基礎

牙朗個樣好迷茫

不如巴爾同馬些路調位踢啦

10年 1年後都唔知係咪到啦

10年先出

皇馬間中一兩下，好啲就一兩場，同疤狗成季既穩定性比，仲差幾皮

牙朗老了

d反擊鳩到

卻老藍天

咁都唔入

C朗又MISS單刀

上季踢到行雲流水你未出世？

賓朗拿度

...

C朗

拿大哥

唔緊要，莫拉達都miss左3次

時也命也

牙朗回塘到

好似上季都冇乜行雲流水

朗...

控到離撚哂腳

條女咁似卡卡
射到身體已經返唔到轉頭了

丙朗笑到我

走位一流
射術九流

屌奶星

C朗 眼濕濕

要去返七條煙年代

呢啲叉燒比住以前食左

發自己脾氣

c朗西甲真係柒到唔敢睇

落雨

我就冇睇曬成季，睇左六七成比賽，係歐聯叫淘汰賽叫做踢得好，聯賽好多時都係靠死球同個人能力解決

牙朗再係咁 信心都會無埋 到時就

對面都幾ON9
下下都攻積仔個邊
係人都知左邊冇防守架啦

B隊打左幾場好波

第一球龍門封左位冇計 第二球我朗真係㭍左d

阿朗:me係床上展現雄風
球場 不了

真

咁都柒

路路！

其實朗係時候退役

應該咁講 疤由朗拿癲奴時代開始都唔覺試過好差好大危機
皇狗隔2-3季就會有半季西波

積仔跑撚埋去左邊守

肥積你想點

行雲流水，有排都唔係疤狗果皮，係得淘汰賽對下體同決賽對祖記，叫做踢到果種控制力

無人現位

黑

7條煙更加唔係行雲流水啦，最廢就係果時，粒粒星但係配合唔到，不過皇馬今季都唔洗講到巴塞禁住皇馬打十年咁啦，4年3個歐聯講到皇馬沉左十年咁

前面班人企晒係on9位

咁都唔洗俾12碼 4隻都係腳？
Now真係弱撚智

牙朗係咁搖頭

去做疤狗啦 屌你老母

望左勁耐前面都冇人走位

引入VAR 都冇乎

積拎波
前面無人郁

有冇見到c朗企左喺個中堅身邊郁都唔郁，巴爾就向前跑，畀都畀唔到

發覺對親邊隊都好，廊對面禁區永遠都係唔計手球

阿朗埋門差到賓周咁

不如都係乖乖地打返翼啦..

D finishing衰撚到

阿朗一直企越位位

你估佢唔想咩

又要失分了

為左比ISCO打攻中核心
冇計啦都係4312最好!!!!!

聞到

finishing 最撚勁個個借比人

4弟都冇得做

咪搞事 bale打中鋒都得

牙朗心急到

全隊跌曬watt
今伴隊皇馬都算係奇景😂😂

中前場配合得好好喎...0405年16強作客都禁住祖記屌，係防守真係好差...0506開始，冇左果種感覺

我03年開始睇皇

但佢入聯賽柒到咁真係唔單單係位置問題
係佢自己本身狀態都真係衰撚到貼地

無得否認牙朗回塘了

睇佢踢皇馬咁耐都係第一次沉到咁

上年同阿朗打2邊得閒換位仲好

kroos射乜鳩

掛住生仔

442一定失分

今季真係無得唔認

上季上半季相差無幾

伊牛尾巴幾好丁

屌都屌卻先
4個中場作用最少係佢
打4231
伊打cam
米路摩迪打cm可能仲好
不過你盲反伊 講咩都無用

成隊冇哂上年個霸氣

卻佬今年唔知做乜尻

講唔撚贏又要屌人老母做疤狗，睇精華當自己睇撚曬，屌人地係踢得有紀律好過你皇馬，理性啲啦

邊有衰到咁誇張啊
依家聯賽入球少到

上年拎完金球獎個期沉左排

由佢啦

work life balance牙清
你地咪笑囉 佢一個禮拜搵嘅錢多過你成年

達仔打返起成隊

上年拉膠入咁多絕殺

犠牲咗成隊波

呢40分鐘Bale都算交足功課啦, 但丙朗仲係沉到仆街

幾球咬曬腰照射

咪就係呢個陣形令卻佬冇哂辦法發揮

上年又唔見你咁講 關isco咩事

成隊踢得最好果兩個，變左負擔

力不從心 跑唔郁咁

今場其實踢得唔差架啦...
係finishing 學界水準

Bale右腳

米路今日打返後D正常返

不如正係出摩迪同巴爾啦
其實返去瞓啦

卡雲尼極端版
走位強化
射術弱化

咪係 同佢傾根本曬氣
淨係識吹奏沾

bacca真係好似菲律賓仔

阿朗咁都入唔到

屌你阿朗真係

丙朗笑到我😂😂😂😂
1.5未

個龍又上身

屌你老母

我朗呢球唔入應該又關伊斯高事

呢下唔關牙朗事啦下話

阿朗今季真係人生污點

牙朗

個龍上身多啲：

今年話ISCO唔夾隊波有咩問題

牙朗
無眼睇

捉個龍驗尿啦

真係死都唔比12碼

餵得太差

無左isco爽好多

對面有推人

c朗射落阿申祖個身度

唉

咁都要比12碼

我都覺，幾球右路傳中咁有威脅都唔入，真係唔係好夾隊西波

屌你丙朗好撚廢呀

呢球掃腳失重心...

個龍由左邊神反跳到右邊

煙條啲嘢好過癮

Bein: It should be a penalty

掃腳算唔算

冇pen？

Kick到失平衡喎

笑死街坊

講真 今場打得算係咁
朗唔入都冇計 無態
對面龍又顛

比人kick都屌

ISCO入返球波/助攻黎睇下我咪收皮囉

阿朗今季聯賽入唔入到15球呢唔知

好似比少左2個十二碼

你咁講我又諗起卡斯拉斯

個陣先係最大問題，上半季腳腳波要過佢腳
上年都無咁誇張

食左兩個penalty

手球又唔判 踢中又唔判

就算isco真係唔夾隊波 要怪既都係領隊堅持咁排陣，咁出人啦，怪個球員做咩，人地本身個踢法係咁，又唔係踢得差

成個上半場算係咁
都係衰成季都屌既把握力

我睇精華？你弱智定唔識我摩佬
上季場場控球率贏晒 傳球成功率>80%
場場都禁著對手屌 個個都話皇馬比疤狗更tiki-taka

咁鐘意J疤狗咪死去對面囉 冇人阻你

理得你啊 就算俾人點黑都好
賽後疤狗都係話你入唔到波就廢架啦

其他迷沾都冇乜野 理性講波
係嗰位姐

皇馬可否3-0

阿朗個CASE真係好撚難搞

跟住如果佢判12碼
然之後佢又會笑你penaldo

唔失分算好喇
仲想入3球

我卻今場作用最細 菱形中場 已經少左翼去協防邊位 要靠防中補位 右邊摩迪就踢得好 左面卻就好似做得唔太好 會唔會收起佢更加好

我一路都唔明
點解歐聯入咁多西甲會咁
歐聯對手都唔係廢啦講真

出高會好啲
但最後都會係gay c

想睇辛

卻仲要射左幾球藍天

成隊皇都跌左
但d人淨係屌朗

r lin 6場9粒

可能聯賽踢到佢無哂信心

冇賓周係好睇 bale唔傷真係幾好J

而家呢d情況仲在意有冇人笑?顧掂自己隊波先啦

相對地反差最大

識你老母咩，個個係指你豆，老母家姐呀

又唔係話屌 冇態
不過上半場應該要入到一球係真嘅

你盲嫁?咁多人屌卻

佢有落底喎

咪係囉，依家理得人笑咩
柒到咁，但求下季仲有歐聯踢

而家阿朗真係燃燒緊自己儲落既光環
幾時先返黎呀

陷家死絕啦 屌你老母臭閪
全家落地獄 垃圾

442不祥陣

丙朗幾時先追到普連奴😂😂😂😂

劇本
下半場出黎對面逼你兩下打個反擊極速失一球

今季真係佢嘅污點
無論係數據定接現都係前所未有咁差

講緊出面

表

究竟係信心問題定年紀問題

其實某程度反映佢要轉打前鋒真係唔掂

信心問題
歐聯都正正常常

係班小花迷唔鋸呀朗拎金球，咪成日抽呀朗水囉

皇迷係咪輸到心煩意亂
個個都咁好火氣

最好屌勁啲
希望越反越有

成季黎計起碼10個

我覺得係因為今年冇得打左翼
冇左機會去做佢最擅長個下入攝去揾閘同中堅空位個下

一條爛鳩毒撚，當自己名人，戇鳩鳩

老實講 速度慢左係事實
俾賓周馬拖累又係真

小花係高質
小花迷真係狗都唔屌

佢打前鋒不嬲都係麻麻
但佢今季d埋門衰到咁，令到佢表現更差
以前咁多埋門機會點都入到1，2球，但今季佢埋門真係

依到邊個唔識我呀 懵撚
我睇皇馬 係高登貼皇馬新聞 開皇馬post 你出世未

同賓周一齊打中間撞埋一齊個境況真係好on9

佢都好痴線下 燒到已經冇乜靜

16-17呀朗的確勁撚過小花

我諗佢既超強自信，應該唔會有信心問題，運氣問題多

上年上半年其實唔好得幾多

下半年撞正ISCO大爆發先起返機

今季有返d運都入多幾球 係咁中柱柱邊

有冇人覺得佢幾靚

打433
掉isco去左左邊
我肯定即刻有波入

垃圾就要屌 清理門戶

無賓周成隊波真順左
但講真今季聯賽阿朗同賓周表現真心差唔多

咁點撚樣呀毒撚，屌你老母

其實好多皇迷都認為小花勁d嫁啦
都唔知嘈乜撚

下半場繼續好好利用沒有賓周的優勢啦好嗎

屌過
好緊

isco出波唔差，係一味死扭

有

叫你死全家呀 陷家剷 躝啦

佢地吹湊小花無問題，但係下下踩尻呀朗好撚戇尻

但今場係扭到
唔係一味妹妹下

講黎都曬氣 咪又係話我地越位
有得益 講到佢地未有過咁
佢地黑唔黑唔駛講啦
朗16-17歐聯淘汰賽根本勁到顛 不過唔想承認都冇計

算啦，咪撚理佢啦

佢最後一腳出波或者射波平心而論唔差
佢係組織時候總係做唔到最好選擇

摩佬同心碎巴打冷靜吓，睇返場波先

isco打翼好過踢中間

躝緊去屌你老母閪，你老母閪好好屌好多水呀

433放左邊 我寧願出辛了

摩佬愛將俄仔

佢拜仁 馬體會 祖記全部入波 一句等餵skip 左

辛球王見哂底啦

笑到我😂😂😂😂

屌到佢老母閪都爛 驚閪佢 以前係高登大戰班疤狗都未驚過

幾時出辛仔，唔想再睇機師，佢果D就真係鳩扭喇

嚇撚死差d比俄仔剷草

on99死毒撚冇啦啦屌人老母

當自己連登名人要比面你 屌多佢老母兩鑊就有

伯母對奶大撚到 仲要自動波含撚含到雪雪聲

阿朗淘汰賽真心屈
反cup神射手
入到波嘅全部都係強隊

差D輸埋

一人少句啦

差啲比俄仔鏟草

打字都驚就死撚返份你老母個閪到啦明星

死全家啦你 最撚憎人日日吹奏疤狗

識唔識中文呀 屌你老母個爛臭閪呀

摩佬跑嘅俄仔報恩

下下燒味 搵耶子教仲好

屌硬係覺得會失波先

有人話我精華球迷wor 點睇

係，全世界就曬你啦明星，你唔鍾意就完世界唔講得，唔好意思，唔好日日打字屌我

駁吾刀

次次早場就會有啲唔知乜水入黎嘈生晒

俄仔果陣好慘 撞正C7全盛
出場時間小過而家既機師

嘩小禁區4個黃衫等傳中vs2個中堅，唔輸都算係咁

你條毒撚，唔屌啲又爛又臭既，唔通會屌到啲一線靚閪咩

以機師實力黎計出場時間好多喎

睇撚到部電腦輕機

好事黎

你老母個閪梗係唔係一線啦

因為做雞嘛 仲要100蚊全包

咁又係 俄仔基本上正係有得玩國王盃

有時見到阿朗企係中間又唔郁，企係到真係好燥

加埋你老母雙飛都係百二蚊咋麻

準備要睇機師

唔好呀

肥積set穴位set得靚

契仔

feel到就失波

自認老母做雞 真係陰公 有個公廁老母

機師出代表場波無希望

想睇高仔，高速推進

睇波啦 一人少句

無希望左半季，唔差在多一場

上場3分變1分

機師換卻
4231啦
C7
Bale Isco gayC
Casemiro Modric

btw今季機師有啲入波運

依家每場都好重要

高換卻未

又handball

呢10分鐘靠左邊isco+marcelo製造攻勢，一出gayc打右邊就仆街了，瘋狂鳩扭達陣

機師換

學晒76啲野，早啲換人會死咩

腳軟

阿朗又柒一腳
唉

上場carry

阿朗同賓周有咩分別

冠軍冇望，入返頭三，唔駛踢外圍賽就得

和味濃

雪廢朗出賓周應該成隊唔同曬😂😂

72 min
80 min
第三個唔換

係咪要咁樣傳中

換走朗啦屌

可能輸...

牙朗歇冬後狀態更差

朗賓兩個毒瘤

見到阿朗咁好心酸

冇可能啦 依場都似失分

佢係咪同isco解釋

推完球證之後

掩飾

根本冇前鋒換

朗....

今年7，8，9三個都唔知做乜尻

無眼睇

成隊都咁廢 光頭佬仲堅持呢個陣

我卻打人

好多反擊，遲早奶野...

9號條撚樣年年都唔知做乜鳩架喇

造波王

Now仲吹奏緊光頭佬

得佢最有能力入波，換埋朗真係望和波

佢地緊係想光頭佬長教啦

60min 機師
75min 辛

間唔中比1，2球波比d精華球迷睇下
就大把人幫佢含撚

其實咩陣都唔關事，跟本班友係廢哂

8黎左咁耐我都覺佢唔係d人吹到咁勁
d長傳又慢又成日要人減速行後拎
有好多時key pass又唔決斷

歐聯一扭三 J到幾季

細路斬乜鳩

8今年係咁交失波比人反擊

呢度屌卻老好似會比人……

對家完全針對性燒味波 成堆人捕晒係禁區 仲係咁斬入去

唔打翼冇得轉邊

以歐霸為目標

老老實實用到殘，係今季摩迪回春

大位腳軟

列入皇馬歷史金球，同光頭佬球天外飛仙一樣

佢係皇都無咩機會比佢交key pass
但真係叫hold到波同埋有d唔岩位嘅波佢會調整返

都係得一套進攻套路

果球好撚緊要，一野打沉馬體

正常發揮

牙禿影都無

摩迪真心好撚勁
成日都靠佢carry條中場

黎黎去去都係傳中，淨係打442

光頭佬踢而優則教

幾多場不勝呀光頭佬

好似轉左陣呀朗呀箭，呀禿打邊

全攻全防果下好恐怖…

單箭

牙朗射滾地波俾龍

仲要佢係成條中場最老個個先癲

每一球波到C朗佢都係諗點射波

永遠唔撚交
射又無態都唔知想點

傑志前鋒都勁撚過皇馬

從來都係咁

收球皇isco

屌機司出黎

可能聽晚有後備出場啵

70 分鐘

有排佢有助攻mode

機師time

換猩猩 唯一一個識入波都換走埋

又放棄治療

機c

屌細路永遠扭完一大輪就一係回後一係就鳩斬之後中人

調到冇曬防反
寧願睇高仔鳩爆塞直線
控進攻速度有摩迪 同米路夠
一係就全攻收米路
太多人拖慢進攻

伊 禿 <-> 辛 機

打下氣先

天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

吉祥物有保證

光頭佬場場啲換人都係一樣
後備名單放三個咪夠仲洗乜放七個

世界盃金球啊
成隊波計埋教練都係得拖舟有咋

光頭佬都唔想，有得揀佢會放7個賓周馬含撚

其他兩個都要估，係機師唔會變姐

真係唔知點解死都係次次4312
唔掂就先轉433

其實皇馬都唔係主打防反好耐
同埋依家打防反無左猩猩係速度方面唔算好有優勢

失分了

最已陣
賓周馬 賓周馬
賓周馬
賓周馬 賓周馬 賓周馬
賓周馬 賓周馬 賓周馬 賓周馬
賓周馬
後備
賓周馬 賓周馬 賓周馬 賓周馬
賓周馬 賓周馬 賓周馬

433但係一定要有機師
有分別咩

433出唔到賓周

C朗真係

後備係機師

光頭佬幾時躝

機師真係on9仔
人地中間咁多人佢直衝

懷疑哥倫比亞人吧

C朗可否不要老

禾確特

又和一場

牙朗究竟要柒幾多次

廢朗0.8未

禾確特埋門勁咁撚多

未到最後一分鐘

都未知會輸幾球呀

阿朗想點啊

又和

阿狗

禾仔條女

西班牙美斯

可能唔係和呢

屌奶星又和一場
光頭佬仆街死未呀

話會和果d 太年輕了

肯定會輸鳩埋

和到執到啦

點解你地會覺得和，唔係輸？

絕殺啊

比人果隻

屌你老未平時教波教咩架
正係識燒味

佩狗爆血管未

無分別,都係踢歐霸

燒味都唔緊要，d出波仲柒過19000

我皇攻強守弱

佢想個個都好似佢咁天外飛仙

會唔會一續約即炒🤣🤣

10球有6，7球中人

射26球一球都唔入

攻強！？邊撚到強

朗幾時打返邊

細佬d傳中廢到

慢到變燒味
高辛都跑得
bale少位爆左 但都仲係快

唔買前鋒，點打邊

今年真係冇哂d進攻

月底拖舟收皮機會又多左

唔需要買人呀

阿朗依家連頭鎚都無埋

屌你老母細佬d出波，無壓力無人mark都一撚舊屎咁

話時話 呢半季皇狗冇人再用拖舟轉身

唔係續約咩

牙朗回晒塘好心就收一收比機會其他人

但中場無人快呢
其實皇依家最快可能係條後防

聯賽都一早冇撚左
仲係死出呢條中場唔比多d新人試下
結果今年新仔冇機會成長
本身主力又冇得抖

衰撚過安76

領隊自己都自身難保

場場都燒味 我呀婆都識教啦

中場幾快都無用啦 前面都無人識入波

連大局觀都差岩岩個球自己越位都唔知控黎做乜鳩
就算唔越佢根本唔駛控多腳都得喇

拖舟換自己落場吧啦

中場其實好勁，係前同後唔知做乜尻

好撚廢呀屌你老母

到底皇馬仲想柒到幾時

換高好過啦卻

諗起下年要踢歐霸

機師靚set wor

呢隊皇淨係識控球

賽後等睇光頭佬又話好滿意陣容唔需要買人

又留來煲醋

禁區無人都唔知斬乜尻

阿仙奴

光頭佬好似宦官

中場勁咪又係摩笛同Isco
米路d防守都差左好多

阿辛斯奧都出得衰啦

施丹：我很滿意我們的陣容 我們不會放棄
下場繼續4312

擺個部錄音機上記者會得啦
場場都要講呢句

後場其實睇返數據同上年差唔多，不過今年進攻收哂皮先覺得一失波就好難追

佢今場算係咁半季計就柒

又和
比啲機會高仔啦

press conference
光頭佬：「這場發揮其實不俗，但你知道，有時候足球也要講運氣，這場運氣不夠好，所以沒取勝。但整體而言，我很滿意現在的陣容，我認為現在還不是合適的時機去收購。」

一月不敗

吊你老尾光頭佬仲係度指手劃腳

C朗神救

兩隊都鳩下鳩下

無錯 後又唔集中掛住攻 前面真係廢到 同學界差唔多

yaaaaaaa
輸波
好野！！！！！

次次都要睇垃圾皇失分

輸波

輸埋

收皮

正 西波

咁大雨淋醒光頭狗未

輸埋 好波

笑死我😂😂

我都想聽下佢有咩講

抵撚死,光頭佬死期又近一步

炒得

我很滿意我們的陣容

笠得好

柒足成季施丹好波

輸埋
好波

人又有
陣又冇得變
戰術又唔變
成日剩係搓到兩邊斬

炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!

好野主場輸撚埋

求下你炒多幾球！

哈

肯買人未，屌你光頭佬

施丹

絕殺

炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!

連1分都唔要

無isco爽左好多

笑到仆街

又係咁

係咪廢到咁

炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!炒得!!!!!!!!

正呀！

佩狗唔係仲忍到光頭佬嘛

我發覺次次都係D人攻晒上前輸反擊

哈哈

爽！

拜拜光頭佬

炒得未

真心輸得好開心！

屌
ON撚9

唔開心得嚟有一絲暗爽 點解會咁

睇下你條傻閪光頭佬點死撐

光頭佬 柒到

炒啦 快D

有無人統計到換機師後備之後失分次數係幾多

永續拖舟pls

R聯都無得踢

炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下年歐霸見

馬些路跑到好似維園阿伯咁,好波

謝利舒夫手刃光頭佬

黃潛華西2串1先中頭關

一分也不剩就是爽！

炒未

成場就係睇住2隻閘斬波

9白咪洗版

又係輸反擊

對陣容好滿意，唔洗買人

揾人統計下失分既比賽幾多場isco踢正選

將皇馬打造成垃圾

踢歐霸

每次失分都關佢事

又係無isco在場先黎豬波呀？

我都係
影住光頭佬個樣好鬼爽

好撚野輸撚埋

送分童子

其實上半場踢得唔差 係對家龍係咁救
唉我係皇迷3個月前絕唔會諗到有咁羞家嘅一日
再見施丹

買嚟都無用

炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買咁多人 邊有位俾我嗰4個仔上位

keyword差1個手位 太矮

恰西呀！！！！！！！

佢其實打緊翼

炒得未 買得人未

今次唔關佢事 係卡華積俾謝利舒夫爆

爽呀！！！

有邊次換機師係贏波

炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又輸

自己辭職啦
咁撚無恥既你個光頭閪？

轉左陣衰撚過唔轉

屌佢老母 次次回防都鳩流流

有冇佩狗個樣睇睇

上半場幾好
下半場一出黎就開始燒味
打黎打去得一飯

走撚哂 ？

Ddg一定救到

開會有乜撚用

牙朗係慈善球王一定可以幫球隊反cup

佩狗已經冇睇

出左街 番黎睇一睇STAT 又見到70' 機司

俄仔>機c

上條鐵，大仔都西甲都踢唔掂

唔關事
攻哂上去咩陣都死

牙維又撐錯人了

除左傳中仲有無第二招？

98

我好認真

唉羞家呀

c朗果球門前撞射咁都唔入已經可以拉去打靶啦

換猩猩isco轉柒陣
燒味都無埋呀

快d炒

第一球救到都算係咁喇

比人FOUL呀屌你老母

四同五差一分

永遠留番一個換人位 果然係76徒弟

炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

門前撞射都唔入仲要去r十二碼
靠佢死撚得啦

咪洗啦屌

照上啦
成隊仼光頭佬玩

442仲可以控到中場
433逼撚到中場傳唔到
光頭佬好野

億萬大軍踢出黎同我隊垃圾阿差不多

仲最唔最已陣呀屌你老母

4312呢個陣唔岩isco踢

攻又做得差守就直情唔見人

為左山區兒童

億你老母 都冇買人

死光頭閪做陰質野有報應了

炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

完 好波

肯買人未
光頭佬走未

其實岩
但唔岩皇馬踢

皇阿混種表示
阿狗踢得仲好

第一球都救唔到
假設性嘅嘢講嚟都冇謂

報條撚,岩岩續左約搏拎解約金
fatfat了

拖哥好波

高下立見

換撚完一個似樣嘅攻勢都無

躝!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

見到光頭人淋雨好撚爽

轉啲鳩陣以為自己好醒
猩猩表現算好
isco不斷餵即換走

換個柒碌機師出黎

哈!

真係唔撚明 點解會跌WATT跌到咁

輸輸輸
炒炒炒
斷斷斷

到底咩原因 好似邊個教都好 開頭都會有啲起色
到最後都係分兩邊斬中

如果輸一場可以買人/炒 我覺得值

俾人kick

又係上下半場差咁遠....

Unlucky！！！

紀錄要黎破

摩佬n年前預言

咁都唔入就咪撚叫最強啦
入撚左洗撚去r十二碼

sor 好似仲有場華閪

次次比人入嘅方式一樣左，右閘失位比人打反擊

Yesssssssss

因為無人可以換
上場呀朗邊洗踢咁多場

好
繼續唔買人
繼續排鳩陣

光頭佬 機師 kroos食撚屎

爽呀！

不如蘇斯達返嚟救亡好嗎

比人踢斷腳都要入埋球波先得了

有新post未

大把大可以換，係光頭佬唔撚用姐

好想知如果係哥帥 皇馬會俾佢改造成點

光頭佬：因為賓周缺陣所以輸波

教到無撚哂啲反擊

仲話唔駛買人，而家人地見到你垃圾皇咁，仲唔劏到你一頸血

笑到仆街 光頭西又嬴

成隊最肯走位個2件就換
成場鳩下鳩下個d就踢足

黃潛球員:多謝你啊gay c

最應該換係阿朗同卻老

賴越南好過la

真係唔明呢個

辭職啦屎忽鬼
仲想摶炒？

買完人返黎又係用返個12-3個 都唔知買黎做乜

炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!炒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佩仔仲要同條契弟續約

同你老母一樣，拍住上

唔肯買新援嘅後果
用呢批人踢幾多年都唔會成功
特別係機師
唔想講野啦

越位

買人吧啦...

就黎33啦,跌都冇得好講

仲有細路

買左唔換人姐
C巴

炒人吧啦

成隊都跌 好奇怪

問下個光頭佬

偑狗應該忍唔到要大手買人了

下話

C朗球球都把握唔到同廢賓已經冇分別

跌咪轉下心態囉
狀態就跌，但心態唔轉一有波就射
仲要無球似樣，單刀又把握唔到

佢鍾意一個扭一個傳加一個防中
兩邊翼衛一個拉闊時另一邊內切避免失控球權
前面三件配合兩個攻中走位創造人數優勢

黃潛都踢唔贏 已經唔洗講華西

睇少一排係咁輸

唔關中場事 前場冇個掂 得條比木魚有啲料到

依家皇馬變左下游球隊

ceballos kovacic幾時有得出

咁既把握力

用最高水平前鋒黎計
咁少少kick一kick係唔應該影響到佢係果個位置既門前撞射
俾drogba,雲佬入左啦

有冇人懷念達子

真係無諗過皇可以柒到咁
光頭佬不如去教疤喇

拖舟又唔肯放佢踢下後備
佢踢親中鋒都冇乜好表現

買返黎唔用既買幾多人都冇用

上季成隊洗鬼踢咁耐咩，今年無人輪換，個個都要踢足淨係識換機c阿辛on99

系

路維pls come

其實仲可以買邊個 季中選擇唔多
最重要既中鋒 就算想買卡尼 佢本人可能都想季尾先走
夏季個時唔買人早就已經係作繭自縛

改到就唔係佢
所以佢冇可能係皇退休

其實放走達子又買唔到包皮果陣已經預左
靠b9真係屌你老母

同埋講緊佢成場點只得依個機會
仲要成日斷攻勢

仲唔買前鋒 前4都不保🤯

阿朗移中係一個錯誤
俾佢喺邊路有空間先發揮得好
賣完中鋒唔買返個先係死因

阿朗移中，中路塞車⋯

雖然輸波 不過我覺得摩迪 米路 積仔踢得幾好

佢之前試過有排開助攻mode

光頭都無心要包皮

宜家前鋒把握力低
即使鼻屎佬同光頭佬一齊教都冇用

佢一般般ja wor, 右路無乜攻勢做到, 有時又會失位畀人打反擊, 最尾失果球都係佢右路失位追唔到...(利申: 淨係睇左下半場)

辭職啦屌你老母

上季光頭佬成功就係因為有ab隊輪住上
成隊體能狀態都keep得好
今季場場都係同一隊人
踢到成pat屎咁都完全冇改變

積仔唔覺同上年又係差左勁多

同埋佢d換人同76無分別

心態都有問題啦, 上季咩都拎晒

好心急想睇條光頭佬會講咩

班球員都唔後生,
上年夠後備可以輪換, 大家都有得抖..
今年唔夠人, 要場場踢盡, 仲要前排踢完世冠杯, 邊有咁多力...

路維真係好
一直覺得國家隊同球會係兩個層次,球會領隊要做既野多好多,大菲教車一樣唔掂

等賓斯馬復出

開季明明仲好地地
可能真係冇左達子同沾士冇競爭所以冇動力

佢始終未教過球會, 淨係平日多咁多管理工作都有排搞

呢排成日發老脾

開季可以炒巴塞 壓住嚟踢 唔知搞乜鳩

出名既淨低無幾個 仲有干地

可惜佢以為將B隊換弱D影響唔大
點撚知A隊一無貨派就出事 即刻企左係到
幾時都話一個人太成功諗野係比較固執
上季係都要搞死占士逼走佢 依家想搵多個識射門既都無

屌帥

比我連拎兩年歐聯破紀錄，個心態點都會變再加場場chur盡又年紀又大一年

好心賣c狗啦
今季廢到嘔 一有波到就送哂比對面
變左10打12咁

有掃把有高仔又唔用，講條柒

個官方app 0:0 Full time

會唔會歐霸見

只求下年有歐聯踢
唔係買人都難

唔好呃自己

你都on9

輸到優撚左

其實我都唔鐘意見到郁啲就換教練 但係唔知點解次次都好似係教練出事
係咪班大帝太難服侍

佢跟本覺得班正選無態只要繼續用落去就可以回復正常
以為個撚個都好似施丹佢自己咁

換人遲 戰術單一 板凳深度唔夠

換1個難D定換成隊難D

我都唔鍾意
但個教練咁撚硬頸 而家咁既成績佢確實要負大部分責任

買人點會難
拖舟都冇諗過買

唔換教練無問題 佩老負責買人塞比佢用
細路仔唔肯食菜食魚 就緊係要老豆質落佢個碗到

今次明顯係教練問題
班球員又唔係真係嚴重回塘
但踢落完全無form

覺得今年光頭佬太祟尚咩時候都成隊壓晒上去, 前面一失又冇意識快D回防, 好似睇死對面實運唔到個波上去咁

諗唔到點兜咪發老脾囉

打乜撚4312

本身都覺得 冇施丹 冇聯兩連冠
點都唔可以輕易炒
但今季真係唔知佢做緊乜鳩
轉會窗又唔做嘢
佢一定係最大責任嗰個

佢做球員踢得唔好個時 最多比報紙佬質疑佢呢期狀態差
依家做教練教得差就日日比人問聞到魷魚香未
緊係嬲豬啦

積仔傷完真係仲未上到佢應有水平
心臟問題驚佢仲有手尾
唔想又好似佩亞達咁直播睇著佢88

今年買返嚟嗰啲全部都冇出過咁滯
宜家連佩狗都唔再玩天價買人 但係買返嚟啲新人全部唔撚用

干地唔岩教皇馬依d老闆足球

我始終覺得c朗係心態問題
應該雪佢一排等佢自己諗下

季初諗住佢轉玩因為培養新仔為未來舖路
都幫手拎左咁多冠軍其實成績差都可以接受
點知用左無耐 唔知係咪嫌佢地未夠班 搬返班無態正選出黎長擺 咁仲難令人接受

成績差極都未去到要爭4啦

開季都睇到a隊唔夠人

根本無理由差疤成20分

仲可以咁樂觀

再咁硬頸就好難講

占士喺拜仁越踢越好…
今季搞成咁拖舟真係好大責任